港台又有個案 教育電視中心助理編導初步確診

香港電台教育電視中心一名助理編導，今晚接獲衞生署通知檢測結果，初步確診感染新型冠狀病毒，正等待衞生署安排送院治理。

港台發言人表示，這名員工在本月10日最後上班，工作地點主要在教育電視中心地下辦公室，期間有戴口罩。

發言人說，教育電視中心明早會進行深層清潔及消毒。港台亦會按照政府指引，安排相關員工進行檢測或進入隔離營，並繼續協助追尋可能屬「密切接觸者」人士。

乘機封港台驗屎忽？